有冇人識得d香港讀唔到醫，就出國讀醫的人

讀完仲想回流返黎做醫生害人

有，兩兄妹
係學校直頭係讀書唔成，ive都唔收
老豆供水佢地去大陸同外國，大既讀醫，細既讀獸醫
明明識人kong u讀nurse讀到隻狗咁，佢兩個可以日日更新ig去邊到玩，食左咩好野，琴晚比fd影佢醉成點咁
懷疑同中學一樣，根本無讀過書

有，但係人地本身係香港讀男拔，老豆老母係醫生護士，仲要係香港好出名有地位有名銜成日上電視嘅
係外國讀完返嚟應該有好多高層睇住佢